[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5072)

輸到開錯台

Slow

戴老母 空哂都頂唔中

好撚SLOW

戇鳩波

做波台新職乞了

慢到

慢撚到,屌你老母

slow到

個金毛好廢

slowwww

1:1完啦，唔想入錢

11c

笑撚死 條友開左係吹水台

屌 買ng

銀河攬炒戴綠帽 兩隊一齊出局

真係傻西瓜黎

又鳩射

完未

補10分鐘1角都無

原本諗住中到派手足
又要再乞過

又要乞過起機

快d完

前幾日豬左200K

6

銀河手足收返d錢驗腦

兩邊鬥射出界

角加12碼
昨日就龍卷風3連角

兩邊完全唔防守 全攻

屌你老母臭閪嬲到

手球唔吹住 開完角先吹返手球

即場屌fcla win算

慘

咁計11定10

11

開左角 計

空撚晒任射唔中龍 單刀推大力比個龍 嘩 屌

食麵包一個月

贏細住fg ng
輸大注半大

係返緊工 做左成個幾鐘頭野先見倒你覆我
睇黎你仲得閒過我

屌你仲唔吹

就完啦

邊條傻9開咗去吹水台
睇睇吓時事Post見到波po

癲撚左呀銀河果種廢 仲屎閪過港超？

笑死 下場角大50K追返

戴綠帽比人追和先攻

美職射波係睇住個龍射

有冇人下盤？

咁都唔入

屌 個12m假撚到

11C完 1-1 ft

痴線波 特登傳到咁？

11.5s奇蹟

買左10.5s同no goal....
個球證幾時死??

嘩屌你老母咁都唔入呀

追和兩隊一齊出局

派我10.5s慘死

銀河臨尾2打1唔入

龍門前二對一都唔入呀屌

11.5s

想知邊隊

1:1果個抽未

頂到底褲都穿

客第一球

個Pavon 正垃圾

邊隊

3.5細 11.5細收

都話留contact介紹你入黎做

銀河原來係3打1都唔入

求安慰屌你老母買高一格11.5都要死，唉美職不得好死

留名

冇了 輸到麻木

斬木佬？

呢排玩成點

同路

銀河dllm 假撚到單刀2打1都唔入

冇$跟

食屎狗特登

屌你老母

銀河完場前有兩個餐士
一球係單刀 推大力比對面個龍 對面個龍快開
銀河搶完 門前3打1

隻左翼傳中傳撚冇晒譜

Me

賭ng輸到賭角大 角大輸到賭角細
賭咩都輸

最後柏禾似特登唔入 第一下橫傳入咗 硬係要整多下插花推多步先傳

十二碼+角球 絕殺我

買咗銀河盤好撚想死 廢撚到咁

和撚左波 姐係一陣果場FC LAhea呀和波都可以晉級

2雞角大你都好有信心啦

買撚左主反cup真係嬲撚到震

爽 2.5s 11.5s cashed

我了

假撚到出哂面

銀河真係太廢
球證睇唔過眼比個12m算
好期待碧咸隊垃圾對銀河

空門唔追波跑黎做乜唔企係中場等完場

Pavon 屌你老母咩

10個lm 作首歌屌佢老母

Cls 殺咗我 咁都贏唔到

10.5s又輸

2.5b慘死

Lm

斬木盤 w fg

銀行勁到 除咗12m唔識入

想聽

真

你媽閪 想派比手足 都迫害我

3個人禁區對一個龍 一個失位既中堅
橫傳出界 嘩 我真係嬲撚到想打爆個mon

lm

好慘
明明變左12m

fc la冇diomante 斬木佬唔出valeri 玩乜

試下港超有得賭 實屌老母

銀河個種廢

冇12m OG 唔識入波

開波20分鐘買主ng
90分鐘先開到
嚇到瀨曬屎

下盤派錢

買唔到11.5s

輸都晉喇，銀河零分

派手足 定定驚先

FC 洛杉磯 對 波特蘭伐木者
FC 洛杉磯再度贏「波」

軍情

FC 洛杉磯的阿祖安佩雷斯受傷休戰，迪奧文迪上陣成疑，而卡路士韋拿未能候命。

波特蘭伐木者今仗有戴朗艾斯派拿及安達斯科利斯缺陣。

FC 洛杉磯
停賽： ／
上陣成疑：迪奧文迪（腳）
受傷／缺陣：阿祖安佩雷斯（腿筋）、卡路士韋拿（個人原因）

波特蘭伐木者
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：戴朗艾斯派拿（膝）、安達斯科利斯（傷患不詳）

重心推介︰主勝

FC 洛杉磯上場聯賽在洛杉磯打比戰狂轟6球，最後以6比2大破洛杉磯銀河，球隊之前一戰3比3賽和侯斯頓戴拿模，聯賽重開後2場錄得1勝1和。剛戰FC洛杉磯上半場曾0比1及1比2落後，全場最佳的迪亞高羅斯射入十二碼為球隊開齋，FC 洛杉磯其後於上半場補時階段以及下半場連入5球反敗為勝。迪亞高羅斯大四喜，巴利胡禮菲臘斯及艾莫尼亞各攻入一球。FC 洛杉磯今季4戰取得不敗的兩勝兩和。

波特蘭伐木者上場聯賽2比1險勝侯斯頓戴拿模後已篤定晉級下一輪，他們前仗亦以相同比數擊敗洛杉磯銀河，聯賽重開兩戰共得6分。伊保比斯35分鐘率先破門，華拿里61分鐘射成2比0，侯斯頓戴拿模86分鐘雖然射入十二碼追至接近的1比2，惟2分鐘後十人應戰更無力扳平。波特蘭伐木者今季錄得3勝1負。

波特蘭伐木者已成功出線；FC 洛杉磯只要打和亦可晉級，不過，我看好FC 洛杉磯全取3分。

其他心水
第一隊入球: 波特蘭伐木者

FC洛杉磯今季4場中，只有一仗率先入球，美職重開後的兩仗更是先失守，相反，波特蘭伐木者近2仗先開記錄，他們今仗應可延續這趨勢。不過，FC洛杉磯會好像上仗對洛杉磯銀河時從後趕上。

對賽

上季聯賽交手2次，FC 洛杉磯作客贏3比2及主場勝4比1，美聯盃賽事，波特蘭伐木者作客贏1比0。雙方歷年碰頭6次，FC 洛杉磯取得3勝1和2負。

咁就兩雞

賓周都假派？

輸大注半大
我都想派

下場？

咁主客了

特登較鬧鐘訓醒比啲咁既波我睇 下午去睇醫生先得 心臟好似有事

有咩do

飲多啲水

下次派我

咁樣都要走盤..on9

孟德兄 等你

1030美職又下盤？

呢個畫面3秒前你仲激撚死 小禁區空門 個波唔知傳撚咗去邊 諗住劇本反cup

老女人你突乜西

一朝早又無賭過

突突突

禁區傳右就得 佢係要推多步 直接推比個龍

咁都冇

屌你老母葉鴻輝 又話鋼門 邊撚到鋼

露州寶寶

輸左50蚊 屌

輸200

計錯數..

寶高蛇幾時帶領

iq 200

乜撚

抽未

屌唔係 要派！
10 1 10 再留
謝絕CD-ROM

冇計0.06

心

個柏禾同美沙一樣係世界盃出晒名

有

唔識P牌仔 唔好懶熟🙏🏻

Dllm想買客主

你

下場難賭 碌木冇核心Valeri

買左半大 客大波膽

Llm

得喇中我比埋你

10

半客

主w 1.5 半一盤1.7

賣屎忽換國家隊

黑哥10蚊夠唔夠你起機

臨尾果球真係睇唔透銀河點解會入唔到

比狗屌

原來幾球都係柏方條傻閪 我屌

買主盤不如買半大

中風賠率1.68

Gun返注波蛋先

認得我?

因為劇本唔俾入

老四開始增大注碼

係，個仆街pavon 正垃圾

12M 劇本

上定下盤？

上

半大巴打睇中咩比數
想allin半波膽

勁就唔係踢美職

10:30 有無追數料

個衰仔話戒賭

1.68

琴晚同今朝既10.5s激到嘔血

和尚客ng

半3：1

1.68心臟病

屌撚完未你班傻鳩

老友 蛆記害撚死人

係咪上盤大船

主勝收息

老友 我三串一尾關蛆

咪撚啦屌

直屌-1

你有睇live 唔會係咁講，簡單一個橫傳就可以入波都要扭

尋晚天狼星半客死幾多人

好跟埋呢次

黑單識啲野

今朝聖保羅半和 又中

做乜成日係老女人到出水？

佢日日有電話call 汁到笑啦

狀況交易編號投注類別細節金額
1 接納

4677 角球大細 星期四 16
FC洛杉磯(主) 對 波特蘭伐木者(客)
角球大細
大[11.5]@2.55

$ 200.00 $ 200.00
2 接納

4678 角球大細 星期四 16
FC洛杉磯(主) 對 波特蘭伐木者(客)
角球大細
大[13.5]@4.10

$ 110.00 $ 110.00

輸埋佢
呢半年無咗有23萬

唔好見到人賭幾皮 就想all in跟
人地平注嚟 咁自己咪平注跟
miss一次半次冇乜問題

La 兩埸半大全大
斬木佬兩場全大

黑哥在？賓周有事搵你

銀河 反 cup
10 1 120

LAFC 和都晉級

賭咁細不如唔好賭

買咁細

十萬後面有幾多個零你知唔知

半大全大都似撚狗
屌下盤同角細算

雲巴幾時追到數 拯救波po手足

on9名 屌你老母

我1000左

下季先

輸晒啦

我其實好撚想你中 結果一下就禁中左你
十蚊雖然真係唔係好多 小小心意 留個tg

計聯賽分架喎

銀河開細, 痴撚線

急流, 白帽羸1000球都出局

點派 開唔到

兩隊都出曬線 爭第一
呢場會唔會又撚鳩我

轉埋盤 有無半大手足

唔知呢 可能同你情況差唔多

邊度有出?

10蚊都唔中 針

淨係出100%

轉左盤

佢自己估

2.5b半大

你追post

每個買左50$
剩返100$
訓醒去錶行借錢還卡數

金碧旺旺 鳩嗡

佢消失左

幾百蚊輸230k

呢條ON9仔

美假聯賽wfc

想買斬木佬 是否不智

上幾千萬參加慈善啤皇大賽

有無追數注 尋晚美職+蛆輸撚哂

賭到咁仲賭 收手ok?

ok

有咩得罪你？

唔買住好似有伏rd

收手啦

等你出手打救

我都想 但轉咗平水 一球

和尚出客fg 唔係ng

跟對家買樓？

自膠 打錯 係fg

認真有無出?
開緊工唔得閒睇

點解今日唔見4季係度洗po嘅
唉 有角未啊屌 唉輸撚曬啦~~~~~

食咁深水 未賭先蝕

邊場

我錯對唔字

都話客fg

戒咗角大掛

日日咁屌都攰啦 比佢休息下

琴日ifc 見到佢

我有撐你架 你出飛果陣

去咗IFC

1030 半大 10 1 100

我

賭波輸200幾k 其實唔難嘅

1

無腦角細算 呢兩隊之前踢果兩場都開角細

屌你半大角細算

其實好難 賭得大另計

Feel到主會閪

IFC洛杉磯

11111111

你老母乞左咁多次都未中過
屌撚晒你班波台狗

好

買上盤IFC見啦

半細100%

上盤了 落到贏硬

你咁有錢 唔好乞啦

主客 客主

琴日火焰？

又半一盤

1.68中風賠率

轉左

咪玩啦 我窮撚
呢度好多有錢人

半一詩

爐

又半一

買個0-0先

走啦報假狗

派？

屌miss咗+1買唔到 針

你邊撚個呀屌你老母

曹操出左la 仲要和尚客fg

仲好

曹操上盤

跟

又轉返1.68

要買受半一喎

半一盤，轉平一盤，再轉返半一盤，想點

和尚出咗喺邊度？

呢到

祖記

以為佢話出左啦
原來係出左LA

諗緊買幾多撐你

Feel到升盤想吸客隊飛 最後LA 贏

客秒入2球Ok?

半細號準備出發

#78

少少地1000 po左出反再講

po左上黎再講

好多人屌+1盤

買888 之後再派手足

上場綠帽輸3球果個盤黎

客贏輸都無所謂

盤路咁似琴晚蛆

feel你老母咩 買啦

有 我信得過啦掛

主贏輸都無所謂

盤佢個閪路咩 美職無路捉 賭運呀 自己執生啦

和尚買咩

利物浦贏輸都冇所謂

10 0 100

主其他 ！

主唔係輸嬴都無所謂咩? 咁咁侯斯頓和左

同意

幾時出去觀塘隻揪？

比客入左半場3球先

中

嘩屌你 要中了

太遠

你老友撚
10 0 100

似呢場盤路

大船係咩

10蚊入到落馬會咩

你老友又撚

客

半細號 45分鐘後收錢

入100蚊 玩到十次

（fg)

1.44fg比狗買咩

開硬

重注6球7球

你打得贏黑單 派你100

La似贏一球完 1.68穩收半格

客gogogo

小小想買3.5細

金碧蛇又話支持

咁不如買其他

買左

真你又大份又高撚夠你揪

半大已死

又大份又高又粗

事前飛唔驚 買左幾多

客fg算

半細生命跌樓allin注

你不斷狙擊 點重新做人

想G仲有邊度粗

踢春袋 插眼

入波未

你唔再假膠 假派就唔追擊

01

客0:1

Goal!

真係客入先

斬木Goallll
仲諗住等高啲水入

馬會又贏

又下盤屌你老母

半大-1

和尚

屌 未入到

輕鬆0c

真係客秒goal

等馬高水啲就入咗

wa diu

客fg咁快收錢

和尚真係好屈

和尚又中？

琴日派完咪又追擊

仆街客入先咪角大

2.5半大

手足 唔好gel住

哂鳩氣 咩到副唔副選 內定客贏

和尚又收

0-0秒針

和尚美職咁勁 點睇第一球其實

上呀

似樣

係IFCLA真廢

大船成功開岀

La fc

屌你咩斬木佬咁快0-1

和尚係咪未來人黎

四季終於出現

似 等佢刷幾隻先上角細

勁

有無買角大

買反勝

快到
又收錢

要等和尚輸完下一注先跟得

半細號遇上冰山

多謝和尚

半大 快

和尚個種勁 同以前kai蛇有得比 但和尚注碼惡啲

Cls

ifc la場場失波先 冇龍的

和尚有tg?

4.5細好撚吸引

半大快

和尚 即場仲追唔追

跟左200
下次大注

唔好 平注

半大98

覺得咁樣反而仲好

6‘ 0-1
90’？

和尚幾時開爐
想添香油錢

和尚仲買唔買

5:2

屌唔撚度波了
跟和尚夠了

1.68中風賠率又中風

佢之後十連勝比你睇

半大只信LA

咪TG搞人啦
人地想出自然會出

平注跟都執喇

差啲2:0

差少少就 0:2

20$啦 一齊推

等02買和算

-1

哎屌唔記得曹操買左主
仲要話個盤好靚

差d比人入多球

我指tg channel lol

好撚癲 1.4fg都死

客再入
買左

Cup佢老母臭系啦

Diu...半主針

和尚每日汁十個

ifcla次次開波都未撚瞓醒咁

等

一個月300個了

明明1.68係帳風賠率 靚乜野

中左派你

留名睇LA讓二追三

E場半大有希望

La好似cup撚硬緊

一路發（馬會）

街場kai kai?

斬木佬仲有2.62買

半一上盤世界級

0c但9.5企咁硬

真係勁 真心讚 我見到出親都中 癲嫁喎條友

可能見到轉一球話靚

屌唔好撚半大

下盤手足 補返上盤又穩收息

美職狗 邊隊落重飛就死邊隊

前晚秒goal完之後90分鐘先02

主先岩

祝贏

狙 掙冠 都豬俾中遊

反CUP有兩倍幾

投降啦 邊到拎返一半

10蚊上1萬計劃？

對唔住 好想鳩up一樣野 賭波睇陣冇乜用 琴日祖記

和尚求指示

今場都唔係秒goal

10號窗

支持大

和尚有輸過架
有次fg 0:0
佢係勁在輸完都敢每注上限注咁去

和尚d fg真係好撚勁 如果琴晚天狼星有fg買都中

Goal

會唔會又秒糕撚半大

love you

琴日跟左佢下盤

尋晚天狼星咪輸

半大未

尋日盲跟白帽 癲到贏兩粒

和尚請受小弟一拜

阿彌陀佛
求指點迷津

bet365開到個盤 一球球半
cup硬?

2000萬

第一個留言撐你

冇買 但都支持

無買既客主唔知中唔中

狗會真係好撚少野玩 冇即場啲場又冇埋fg

煙sird戰術廢撚到

客ng

gchi

我都屌左下盤 爽到

mk佛

咁都開唔到半大 跳樓算

問過大佬彪未

Bye

要跟隊

玩留

kai蛇 siu4 lol

係煙鏟佬D戰術廢 拎住咁既人腳踢到咁撚廢

和尚唔po飛命中高過po飛

半大係咪24

退出未

咁撚廢讓人一球

關撚事 睇你信念夠唔夠姐

坐定車去差唔多

都唔知賽前買LA做嘜7分鐘已經高水過盤

LA條防線廢第一日知?

點樣可以增強信念

琴日白帽都敢跟就真係信念夠

半場比多球ok?

首先你要剃光頭

唔好打飛機

原來咁樣冇左場墨假

快啲

睇住個比數買實係架

要左下盤

成日岀隻賓坦古 完全無料到

冇打 淨係屌女

佢依度出？有冇谷

1注 fg夠啦

有跟不過天狼星輸返

10000左

又十個

煩唔煩啊

半大快少少

雲巴miss u

擺明逼走條廢老 條廢老一日係到 一日追蛆對家

人哋瀟灑mk和尚
你就瀟灑的毒撚
個名都衰撚咗九條街啦

琴日 all in咗下盤

仲有25分鐘半大就GG

贏到失蹤咗？

Me?

琴日雲巴屌我

捧到咁高轉頭輸幾場又俾人和狗前和狗後

點煩法

唔會掛？

垃圾沙利 勁撚廢

知錯未

反cup得2.x

點解場銀河即場唔派

你睇撚伯依家教到隊車踢到曉飛
遲啲車仔有夏維斯 雲拿同薛耶治想搏佢拎英超冠軍了

LA條防線上期 U字型散開

和尚心諗wfc

你又25你愛隊

你覺得自己抵唔抵屌先

琴日我冇追post問下點解咁嬲炸

人地一日幾十萬上落會唔會在意連登仔講D咩?

幾場都無跟到和尚
呢幾日勁針到心態崩咗

佐真奴同沙利搞gay算喇

又斬殺半大？

半大

我冇串佢

主隊放5條友係前場

谷你老母臭系啊菠蘿包 第一日睇和尚出水？

1000冇

擺明串緊呢度d人 邊句串緊和尚呀
字都唔識睇

500有

有無人叫半和

美假買半大真係弱智 明知場場細

半大開唔出 我call 旅遊巴帶你哋上IFC

又撚半大

點解tg唔應我？

想上

人類犯賤第一日知?

日日都見到呢個comment

me

試下咪撚叫春先?

11.5b已死

一齊撞車算啦

係第一日 新黎報到

咁都無半大 原子彈炸撚死自己啦美國佬

無買都躁 場場波都99吓咁

lafc仲需要幾耐呢半大黎講 12m呢？

LM 出去食個lunch都好

留位 想坐窗口位

半大仲有20分鐘要上IFC

派左9世

留tg 比佢個谷你

9成又下半先入

今個禮拜得1場半大

斬木佬2 派錢算 10 1 200

200

美假呢幾日半場 1:0 0:0 0:1最鍾意
跟住就 no goal

雲仔tg 左你 見到覆我 尻up幾句 唔阻你咁耐

支持

唔

cup硬？

kk

L

。

半大未 屌你老母

半大又輸
Cls

買cup點解唔買大

中 又可以買pp

主快入

仲要無角
場波停左？

la踢到成隊火焰咁

hugo1991

雲仔

係咪俾啲外仔搞死左？

點解銀河仲派!!

追擊狂魔

500雲巴call g 都唔夠
不過算你有心

唔知 想尻up幾句 派小小俾佢 我就走了 應該唔再賭

又想半細全細角細？ 屌你老母

大獲 球證發功比左張黃牌斬木佬 似jump

屋企隻狗成日吠 點算？

客岩岩特登唔射

都係個句 2隻pp走去乞同人爭飯食 講唔通

手足留意你好耐,場場都發功

法輪功你都唔驚你驚球證？

煩撚夠未？

佢贏咁多仲派

自

又秒糕撚半大

佢話佢最後一日 由佢啦

仲有15分鐘

入未

拉素屌

好似變左唔係

做咩唔賭 唔係贏十皮咩

呢兩隊臭閪唔刷
唔好追大

掉佢落街

話撚左 10蚊照乞 都唔係錢既問題 煩夠未？

係 岩

搵人咪搵人 係撚咗洗板

收到風8.5s. Can all in

無 借左錢買主勝 即輸 仆街

又秒入撚半大手足？

人地已經唔理佢仲要唔知醜死R爛R 扮frd
肉酸到

比LA射到腳震....

一黑連輸20幾注 跟邊個郁死 。。。唉

輸哂？

Fc有冇上場奇蹟?

真 佢tg比左我睇

半大又死
角大又死

1球完場
上盤反cup主隊ng半大全大直送IFC

冇諗住r fd

你隻狗叫阿X路？

下半仲01,就屌注反cup

主射極唔中龍 等死

錢我都派過啦 無聊乞下錢 唔撚再煩

No

你估斬木佬似銀河咁撚on9咩

大家互block咪解決問題囉

半大跳樓

未 有排煩

半客gel 入多球

我個名似足你真人

半大24

一上黎又同琴日情況一樣

呢隊LA唔撚刷角

依兩日啲波好正
輸撚死人

fd你老母

岩 反正打出嚟唔係想比佢睇 比其他人睇下佢有幾on9

下盤上樓

屌

半大快D啦

半客易撚到

珍呀

想派都無得派

呢3日

咁又真係

0-2未

sor i know that feel

真係谷撚氣搵個旺既盲跟無咁嬲

喂 老友 咁既問題都仲要問 我真係會嬲架

唔係冇半大呀

角大升水慢到...

和尚 曹操

洛杉磯真係輸完銀河輸湖人
再輸埋fc ?

大

1:1

我哋攬住一齊死
不過希望你中到派我

1:1 半大開得出

認真問，有人答我嘅我唔再報假，買左4.25客win 8000蚊，應該點補本

goallllllllllllllllll

半大輕鬆

係到show啦 上等人

咁樣半大

shit

呀 我依家好唔舒服好頭暈

半大easy

半大糕

屌你個嗨

沒買半大就有半大 買半大就秒goal

唔洗補了

半大咪又係要比我 屌你老母！！
Btw金碧你個500收返埋啦 我唔會要

尋晚場美職執兩注NG
今日輸返1K
收皮了

輸緊補咩

失控未？

好 1 ：1

半大好波

金碧7到

客3

認真你嬲我唔要定點 想知 因為應該唔再賭

gelgelgel

LA fc 半大之鬼

半大完 唔該冰角

今晚派

又可以買客

美職神射手 靚撚到

唔賭就躝啦

收到

開心半大收錢

走地 斬木佬半場前大機會ng 1-2

雲巴型到

好心你咪煩啦 上個網又你嬲我我嬲你 你有閪比佢屌咩

抽左先

寶高幾層樓夠乞錢啦 又唔見你屌鳩佢

咁客3算

洛杉磯入完仲係一球盤
下盤點頂

半主啦 屌

屎眼

力頂半和

希望雲巴追番數

起碼唔會9up先啦

半大收錢啦

今鋪真係allin or nothing
半大只服la fc

咁又唔好咁浪費你唔要我要啊嘛

2倍

入波多過角痴撚線

食檸檬

比多粒2.5
食個豐富午餐

係個女人咁 做乜撚野

2球唔多夠

有冇買全大

狗會抽到得返1.88

等緊睇錶

有咁筍咩

燈 到仆街 有沒想知下場買咩

冇 轟哂半大 仲震緊

半場應該無球了

次次都買 好撚爽

冇買1.5/2

ok!

敢唔敢半場1-2

果條黑鬼勁抽 半大 好波

睇好同上次戴綠帽劇本一樣

仍不夠絕望

100k?

住緊天橋底
都有好多個天橋既

半場3球未 屌

2:1

2-1！！！

2-1

中2:1

秒輸

半主！

老四你冷靜 留返啲今晚食糖水

2:1！

最後100跟埋你

平時會買1.5/2 不過見99號冇出
淨係要1.5

師兄你衝動了

5.5上

我第一個屌佢老母

屌你老母斬木佬反cup

飲完水會勁d??

。。。。

勁中

2分鐘輸1900 CHING好波

下盤針

快到

笑到仆街

無可能啦 斬木佬揸住9分出硬線

我仲有個3.5

又2.5半大

nice

主4

叫春半大果啲真心識唔識波
呢隊係fc! 係信仰!

屌你成個女人咁煩唔撚煩 你自己都話唔再賭
現實中你又唔識佢 理閪得佢嬲唔嬲咩
過主啦屌 阻住晒屌波

仆街快撚到咁

就係要呢啲

買左半客 2:1都無咁嬲

頒冠啦 斬木其實都算勁 lafc係美職超晒班

第4球再要主了

冇要到1.5/2 好似輸左咁...

斬木佬盤輸得

屌你老母買1-2 半
開2-1
唉跳樓

我㗎旅遊巴使唔使兜埋你

下盤收皮

大波果種2！

出完糧冇耐咋喎

老四你冷靜啲 唔好針住 而家黎同你傾訴 藍妹岩唔岩

會唔會真係女人黎

2.5半大又開

唔通有錶又拎曬出嚟比你睇咩

入波多過角，屌你老母

大波只信LAFC

戒賭 再入波post死全家

次次劇本都係對家入 反cup

垃撚圾 買半大無半大 無買半大就畀半大我

1.5大 goalll

下球要咩

想問下金碧做乜做咗過街老鼠

要主算

4:1完場 ok?

仲要2.5嘅半大

黑哥 冇得參加啤王大賽啦

頭先先叫我停一停 而家到你停

要有幾多頭家先夠你死

佢之前話曬